A principios de cada año escolar, las escuelas se encargarán de enviar a casa las solicitudes para el almuerzo. Sin embargo, usted puede aplicar en cualquier momento durante el año escolar, presentando directamente una solicitud en la escuela o distrito que le corresponde.
